要推爆立場live!!!佢地影到第一手資料！比大家睇到真相

要推爆立場live!!!佢地影到第一手資料！比大家睇到真相立場記者受傷被打都keep住報，我地先睇到發生經過，而唔係發生後，希望大家推，唔好比政府又屈9人

推

真係嬲到震
班仆街
無人救 我地要自己救自己
其實有好多人都只限於睇電視 而唔會睇手機live
可以貼圖去連儂牆 比更多人知道
但正正係 今次 好彩立場影到
睇到既 都會感受到有幾絕望

香港人 我地場仗有排打